%%% Copyright (C) 2019-2025 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Gestion de versions avec Git»
%%% https://gitlab.com/vigou3/gestion-versions-avec-git
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[t,plain]
  \tiny
  \vspace*{10mm}

  \begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}
    {\ccbysa} 2019-{\year} par Vincent Goulet. \emph{\inserttitle} est
    mis à disposition selon le contrat
    \href{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
      Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
    de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
    à:
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
      matériel par tous moyens et sous tous formats;
    \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir
      du matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
    \end{itemize}
    L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la
    licence tant que vous appliquez les termes de cette licence.

    Selon les conditions suivantes: \par
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l>{\raggedright\arraybackslash}X@{}}
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsBy}
      & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
        un lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été
        effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
        tous les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que
        l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
        son œuvre. \\
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsSa}
      & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
        effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du
        matériel composant l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
        les mêmes conditions, c'est-à-dire avec la même licence avec laquelle
        l'œuvre originale a été diffusée.
    \end{tabularx}

    \textbf{Code source} \\
    \viewsource{\reposurl}

    \textbf{Crédits} \\
    Images du film \emph{Carnival of Souls} (Le Carnaval des âmes,
    1962) issues du domaine public, via Wikimedia Commons (%
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=80589412}{1},
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=473946}{2},
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=473953}{3},
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=473952}{4}%
    ). %
    Des illustrations proviennent de \emph{Pro Git} de Scott Chacon et
    Ben Straub sous licence
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/deed.fr}{CC
      BY-SA~3.0 non transposé}. %
    Les illustrations de branches Git sont inspirées des tutoriels de
    Atlassian sous licence
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by/2.5/au/deed.fr}{CC
      BY~2.5 Australie}.

    \textbf{Couverture} \\
    Renard de Magellan (\emph{Lycalopex culpaeus}) photographié à la
    frontière entre la Bolivie et le Chili. Communément appelé «culpeo»
    en Argentine et au Chili, le renard de Magellan est le second plus
    grand canidé vivant d'Amérique du Sud, seulement dépassé par le
    loup à crinière. Crédit photo: {\textcopyright}~Christian Mehlführer,
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.fr}{CC
      BY-SA~3.0 non transposé}, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=6678850}{Wikimedia
      Commons}.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "gestion-versions-avec-git"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
